2017年12月25日—啱啱俾人害到連街都冇得出！

死官材狗男女！

死賤人，你地呢班九賤男女，仲有死狗一家，你地兩家人害到我今日有街都出唔到，害到我幾乎俾我呀媽殺死，你地班死賤人死賤種死賤鬼！